MacBook Pro 13” + eGPU RX580 分享

買MacBook Pro 13” 之前，一路都喺13”同15”之間掙扎
我想要13”個Size同重量，但又想要15”既獨立顯卡
後來發現到BlackMagic eGPU咦樣野，於是就開始研究eGPU，最後考慮到尺寸、價錢，揀左Akitio 既Node，再配張RX580 8Gb (二手Node+全新RX580 total $1800），今日跑過下Heaven 4.0，效果唔算有驚喜，不過都滿意既，相信日常FCPX 剪片同LR、PS執相既效率會提升唔少。可惜個Node供電個W數支援唔到Vega64，遲D等Vega56再跌價應該會換張Vega56爽下

隻node邊度收

邊到收node? 咁平？

cpu 唔會過熱咩？

其實淘寶全新都係¥1398

冇事喎，部機換落去微暖

二手網

冇丫⋯⋯點計
同埋你用緊Mojave? 點解用到N卡既

Node 又話唔支援Bootcamp既🥺

我用緊第二隻egpu support boot camp 不過要改EFI loader

你可以自動識認到windows 10當然好

唔洗Set任何野？

windows 10不嬲無問題, 係mac os先有支援問題
windows 10當佢係普通裝置處理, mac os要佢認可既產品先會運作到

用緊mbp2014, 有冇巴打搞過TB2版本係咪麻煩好多

我都想咁玩 但我果部Mbp係A1278 2011年
最近想upgrade佢 岩岩淘左件換電換ssd同hdd
佢得Thunderbolt2
Node係咪得Type-c嘅Thunderbolt3?
係咪玩唔到？

好似係TB3 既先支援到

冇試過，不過好似TB3先支援到

正路tb3 向下兼容tb2, apple store 有雙向轉換adaptor
不過兼容嘅嘢真係睇product, tb2都未必夠快
以前tb2 都有pcie node, 有人插ssd, 有人插display card, 唔知後期有冇比apple ban 到
用2011位巴打confirm 下tb1定2好d, 我部mac mini 2012late 都係得tb1, mbp2013 late 就tb2

可唔可以影個箱黎望下

想問下點知support TB3? 因買左Vaio SX14 官網只講usb C, 但外國網有講support TB3

邊粒u？